烏老師點睇IELTS？

佢都唔會考

IELTS幾分先算高？

一路話自己好撚有把握 到最後就縮沙話好撚貴不如買多2本支那參考書好過

9

咁其實烏老師都係有自知之明

mk examination

自咩知啫 過幾日見d人唔笑佢 佢就會開始屌個考試制度有問題/支那高考仲勁/自己根本唔需要學咁多英文

the examiners are EFTG which means they are all mk, thus taking IELTS is mk behaviour.

IELTS MK Test, no la

Your writing style is odd indeed, in particular the inappropriate use of vocabulary. Even some native speakers, expert users and linguists probably do not understand what you are talking about.

Do practise usage and understand the parts of speech of every vocabulary to avoid using them by silly direct Chinese meaning translation, i.e. so-called Chinglish.

fatal weakness → no such a collocation

fatal error, fatal accident, or alternatively using lethal if suitable

Non-written → not concise enough, use verbal communication instead

I wrote too formal → grammatical mistake → wrote verb with an adverb OR noun with an adjective → My writing style is too formal.

Losing your temper, swearing and being disrespectful - no use but showing that you are naive and MK indeed. Face the truth and be mature.

So you guys go to school by bus or not?

屌你老母 有乜好嘈啊 求鳩其搵個傳統名校嘅入去裸考都avg8分啦

呢句真